［騙徒手法層出不窮］都做得幾真吖

都叫你睇少d 咸網架啦。

連dear 乜9都出到？

連你ID都講唔出同你講ID lock咗

出到email address

啫係啲cold call打嚟問係咪12345678嘅機主
我同佢講：乜你打乜電話號碼你唔知㗎咩

算係咁架啦
我又係用緊果個email address 做apple login

Apple 啲email 唔會用呢啲字體（係咪Times嚟？唔係好認得）

假架